完sem啦

做哂assignment 同report 未

未啊
好煩啊 都係group form
要同人夾

邊個freeride 就屌佢啦

冇freerider

係囉
分工分到好on9

我又係
好簡單嘅嘢都可以幾個人一齊做
On99

有個mk 仔搶啲易做嘅位
跟著wts 話唔識計條數

你個gpmate

唔洗考final 咩

唔理住
成個sem 都唔知做乜

係囉 鳩吓鳩吓又一個sem

Asso仔

I大

都未撚考試就咪話完sem 啦

Sor囉
唔洗再上堂覺得好爽

上堂好辛苦咩

一般啦 都冇聽過書咁濟
mt 都係自己睇notes

如果可以自己一個做哂你話幾好
唔洗怕人雷 又可以靈活處理

我以為自己溫先係正常

樓主係咪應該睇吓醫生？